mars by crazybaby

有冇人用過呢款喇叭
近期見到呢款野有折
賣2050。想知音效點樣。有冇咩缺點

自己幫自己推